巴塞係咪戇鳩，竟然敢作客贏曼聯波

已經有祖記有巴黎奶左野都唔醒水

又睇獌狗反勝

曼狗0射門

用隊垃圾贏左人地英超名門